[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4121)

fast

即場買咩

清水係咪又要冇心跳

Slow

屌你老母角大又死

又你

屌你老母仆街大岩

又係彩櫻蛇個仆街

大岩咁多場唔揀 揀場秒燈

櫻花-9c

水手大波24

前鋒

人妻

信者得輸

你block 7佢啦

真心燈 咁都可以揀中

仆街大岩含撚死啦

222

人妻快糕

夠喇莖蛇。。。。

東京2222222222222222222222222

大岩燈都仲有人信

11.5s

無啦啦召喚我 嚇死
屌 話左前鋒
依家既我太保守

大岩仆街啦

大岩蛇i love u

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
其中一個係下盤瘋

聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水
一個係P字頭

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

熱刺新任領隊摩連奴（Jose Mourinho）戰意認真驚人，周中領軍重返曼聯落敗後，竟然不回家睡覺，而是在球隊的訓練場過夜，希望周六主場對般尼能贏波，實在令人佩服萬分。

「我在訓練營過夜，並沒有回家。那樣翌日早上8點就能上班，全力備戰對般尼的比賽。包括安排操練和會議，準備片段分析如何擊敗般尼。足球就是這樣的，輸波過後要全力爭取勝利。」摩連奴說。

Daddy

水手2222222

大岩秒輸

[black]696 1-0[/black]

90’又壞 點搞呀

名古屋屌打

含撚仆街死啦大岩

fc東京13－1未

快刷快入
角大半大全大8串1

佢都冇買 輸乜

01腳

主隊守撚到

臭腳

冇運 唔好輸打贏要

水手上呀

飛腳!!!!!!!

我今鋪支持你 繼續出

話說呢幾日開post無pin msg果幾個

心跳有角未

得我會置頂

yy分身

腳又贏鑽唔通要降

Yy黨

696 jumpeddddddddddddddddddddddddddddd

大岩蛇盤就好勁
Fg ng 就

即場橫濱水手第1球@1.69

重注

入球球員：中村著褲

Nakamura

696 屌打中

有d嫌疑果d無置頂，之前有2個post唔係你開都有置

水手半大24

。。。。。。。。。。。。。。

02川

你好幽默

又13-1

川goal

前鋒02

神船入未

唔置頂個d都係呃錢 god logic

lm

死撚左佢啦

抵死

真 柑桔蛇講得好 支持手足

種泥莖巴今次有冇狗衝？

川崎前鋒半大goallllllllllllllllllllllllllllll

角大24

腳fg中

前鋒

我特登post，睇下果n個嫌疑人士有無pin

真係男人黎？

莖 快 水手fg ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

北海道咁凍前峰都踢得咁落力

fw 2:0

......

水手半大點叫

妖 垃圾北海道

數牙數牙 橫京

船已經4角

,....

屌你老母拎你老母出黎

佢應該真係絲打黎

並唔係男扮女

改名啦 再買岡殺多斬手指

光殺多廢到咁既喂

前鋒快刷角

神船爆角

5

刷角啦屌你個西

你都係67黎 唔係扮

改口了

西悉尼個盤睇落好靚 好想買

但睇返開盤日11月30日 不了

你叫自己做林鄭月娥仲撚嘔心啦

仆街,淫妻角大中大伏..

有d野無post姐
果n個係一早知情，無出聲law，而家YY件事爆左出來都唔出正義之手

我想要山雞，求你要西悉尼

果種廢

臭腳000000000

jump

Sor law又唔係講你

全部賭外圍都係同一個圈子

696 強陣都唔攻 我屌你阿

最後一輪都咁保守唔入球

333333333333333333333333333333333333

333

心跳同我即刻入波

333333333

你係咪咁樣對東京😭

咪臭系，點對得住球迷？

心跳角大針

444

得我買水手角細？

冰啦屌

角大呢？

444444444444444444444444444444444444

暫時全輸！

P字頭

東京4-0就冠軍？

屌我明明話水手696前鋒
最後skip左前鋒

買角=on9

Dllmcfh 爆角啦撚屎心跳

見到大岩燈出fg心好定喎

東京護空門

20:0

盤先on9 買角場場2倍 買盤中埋d 1.7仲要完全比人絕殺走半格

護乜撚野..反正都係第二

場場都刷角 今場唔刷

北海道剎科俾人大炒對唔對得住d球迷

Dllcfh 五分鐘 6角啊撚樣

2點 山雞仲得唔撚得

係香港馬會只係得讓球盤係值得買

當然如果你求追數 一定係高賠既其他盤口

燈到唔入波未

飛腳同我頂住
心跳同我即刻入波

前鋒

心跳

閪跳己輸

我一早買左啦
好保守依家

前鋒已死，2:0玩波

咁你又出下隊 仲要連兩粒

馬會角球盤抽水其實同bet365差唔多了

又係樓主呢條仆街

水手半大啦dllm

水手射喇屌

岡薩多追和我學北海道叫

9場波廿分鐘加埋先得3粒

妹夠未啊仆街淫妻dklmcfh

水手唔想贏波奪冠？

北海道點叫

東京555555

永井單刀唔入

5555555555555555555555555555

輸3-0都係佢冠

水手5555555

東京單刀炒

mama又贏

55555555555

2個後衞夾 好撚難射

唔會喇，心跳同人妻會降先

點解我會買三賤

北海道屌你老母

13.5b照入？

無買la

Hokkaidō～ Hokkaidō～

痴撚線

我買左3.5b大波

仆街696強陣都唔撚攻

投降吧

前峰咁易

心跳冇心跳了 刷角未

GOALLLL

水手goall-llll

水手

水1:0

我半大

仆街。。。。

696差你

阿通勁撚到

中人咁撚樣笠死個龍

垃圾東京 水手gel了

岩岩足水想補飛就入左

屌佢老母單刀唔入輸撚埋

Waterhand

前鋒
水手

365個two way corner 開1.83 1.83

696 咁唔掂都有人買

比多球我 1.5/2 半格都收貨

5

696豬未

東京士氣應該散晒

繼續追水手2球

上呀水手

好撚易

入未啊696

心跳啲角呢

水手勁到

東京本身都攻唔入現在唔洗踢了

5大訴求

全大24

水手刷角啦

5個鬼佬 點解得

東京準備5:1奪冠

10.5 b
水手-1

14:00 澳職重心

有線個講波佬

垃圾船入未

東京角大追唔追好

爛船。屁馬半大

收爹未

心跳-8c

清水333

真

Wa，以前1.87 1.87

呢場等我表演

今朝中wo

老母呢？

正仆街東京 比人數四球就有份

收皮啦 大岩西

花1-0

入波停角

信我呢場好多人會追客

支持

諗住all in水手fg，但見到大岩

比人長追d角大隊輸到爆廠了

哇
今日d 波咁正氣

fw 44444444
入左2:0先刷

係唔係你條蛋散買左696

閪船正仆街，唔入波

條煩尻真係

Mama早

大波24了

最後一輪都係咁小波入

紅鑽屌你老母，真係場場輸

煞科都唔入波,屌你老母

咁你下次仲跟唔跟先

30分鐘前先跟我買 唔中就罵人煩鳩

我第2注水手首球都中左

會唔會係自己太燈？

bill

名古屌打

無野講西酸d 球星呃飯食

輸又話人燈
中又話人阻你發達

On9 我跟你跟左幾撚耐 講到我第一次跟就屌你

屌你老母又冰角

支持大岩蛇

心跳贏波ok?

唔係2場都中咩

villa聯賽掛靴 唔係唔撚入波咁掃興呀嘛

爽 琴晚唯一中就係你條串

閪船入未

14:00 重心

呢場唔中比你120分鐘無套任砌

信自己好過

頭場佢秒對家入...

一場正 一場反

我冇怪你呀，只不過成日受到外來因素影響決定，猶豫左

中則正 不中則反

唔撚想講咁多廢話

其實你真係gun先佩服

黎啦 插我啦

東京半場比多3c

支持大岩

對上一次gun佢都成3個月前

原來你買左維拉

一輸罵足我半小時 跟完又要怨

邊有波馬必中

角細半場爆

角大日

696贏番球比我allin悉尼啦

莖蛇跟你輸左幾雞野喎

東京刷角 比馬冰角

2800..點追返上8k
上到5k都好
輸晒連飯都冇得食 認真😔

水手半大又死

大岩，你d fd係唔係都咁對你

最後一輪先得一場即場

水手easy cash

1:2

若要生活好,all in _____

札1:2
555555555

唉半5 仆街了

點解d燈個user名都係大字頭 有咩意思？

12前鋒

識跟大岩一定係買反手

我冇朋友 我係冷靜既度球機器

本身1700炸 已經all完水手fg先有咁既數..

船~~~~

船goal

船10

我記左班菲特fg 同 水手fg

閪船半大，求你

仲要係到串柒柒

最後一輪都咁撚閪 快啲收咧算

大分追和先ok?

11.5s點頂

刷呀東京

神船快撚d 入多球啦你老母

神戶勝利船 一出韋拿普度斯基 就西

用後備反而勁

心跳

前鋒

我無出呢場，出左盤

今晚英超咁好賭,唔明賭日假做wt

咪咁 咁多大蛇唔跟跟大岩

正式宣佈全體刷角!

快撚啲書撚晒

教我賭ok?

職賭係唔可以避

mc mu 打吡

大分半和 快

水手半7

認真 一晚上左12倍

696幾時強陣？

下季

唉屌你老母條過關差西船一球又jump,好撚7 灰次撚次都差一球你老母臭西船

普度入波

船1:0

Who

東京又MISS CHANCE

東京3碼飛機

永井廢撚到叫

季季都下季

無撚用了半大唔到又jump 唉

一屌就入

至少你還有莖

認真 琴晚針足全晚
前日中足全晚
完全唔識賭了

尋晚

卡爾斯魯呃客首@2.75 中
比斯特客首@3.75 輸
班菲特客首@4.65 中
札榥主首@2.28 輸
水手主首@1.69 中

永井謙佑呢個陷家剷炒兩球單刀

驚東咩

檸檬學姐又中
10k未......

屌你老母villa 掛boot 唔撚入波食屎狗

696入未

U 1.5？

900贏到過萬 依家拎3600推 其他cashout找晒數 點都贏

半大多得佢

3箭5555555

水手10.5入？

屌你老尾 696陣唔撚攻

西船半大我直播比大岩蛇屌

閪船真係好仆街，打降班膽又唔入，打696就係咁入

單跳

tg

yes ar pk 條過關差1球

唔好講埋d咁on9既野好冇。。。。。

$1000蚊注贏緊$4000

東京客其他

無1/1.5買咩

不如咪撚買

澳假中立場？

要水手食左咩先可以屌佢六粒

水手半大2444444

應該點？
你係度，我無用 8+1 la 用左 久，ok？

場場都5角以上

買中刷最少c個隊 角大點叫

永井個位我踢都得啦，一樣唔入咋MA

日職真係痴線 本身似696拎冠 東京只要贏2埸中下隊就冠 最後

水手奇蹟半大

前鋒肯定和波

real 唔知買1/1.5b想點 驚就唔好買半大啦

你d飛無fg ng

696留力天皇盃

六粒唔夠要10幾粒

山雞定西悉

做乜事

水手刷刷

又係我？

西悉 99%波

都話9up 但佢話我燈

696 goal

你又知道

佢無ac
收錢幫佢轉貼

696goalll

696 goalllllll
又羊

我

696 強陣GOAL

696強陣

好

av好似水手x696？

天皇盃 內定左神戶拎

Dllm心跳 角呢？

有波入既全部開緊上盤

心跳刷角未

屌 水手2－0 想跳船

水手2-0

水手2 0

鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角

水手 易到

水手20

東京食撚屎

半大

日假咁正氣
差唔多全上盤咁濟了

696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水手靠東京開半大食屎

上次咪有個P牌ac唔係佢黎？

一起身買完角大就同個人一9樣 冰到仆街

Goal

西口

696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

估水手主2又中

快撚啲輸晒佢

水手正氣到

轉頭去訂水手波衫

星之力死全家係莎莉

水手抵日職，東京都唔知做乜9

好撚勁呀

屌 on9 成晚以為自己有買 馬體會角

水手抵你贏冠軍

比馬肯入未

水手 半大

水手奇蹟半大goal~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

係
900上11k
cashout左7.5k
贏埋呢度又上番五位數

Bam左

3賤

廢撚到。東京

女人真係好毒...

水手俾多粒得唔得

有冇買德甲角

高追都中

腳咪刷啦屌

鹿角Goalllll

696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我愛你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1.7 fg
-0.25頂撚住!!!!!!!!!

單頭又買中場最小角 心跳咁撚廢就咪學人入中路啦 推邊啦屌你老母 0角

澳職買咩.

加油，但唔好貼飛gel

有呀 有跟你 朝早miss左 屌

抵x死la

屌你老母東京熱

心跳入未

梗係無錢買2點啦

上次輸左5k 696
我要回本+ 拎多5k

應該係我未禁確認就訓撚著左

東京水手刷角

水手gel

唔gel同大家齊齊羊

仆街 朝早輕鬆三格 30c

喺第二個球場,算係第二個鳳凰仔主場

半場，客1:0 紅牌，法蘭刷到呢

東京係真廢，之前唔係留力

閪船又殺半大屌你老母

星之力死全家
黑警死全家
抽common factor
星之力=黑警(死全家）

11.5 足水就上左

2點澳假角球點部署

日本巴塞

但隻色用格仔好7⋯⋯好似騎師衫⋯

買角細個d半場5.6角

東京行行企企睇撚到都嬲

屌 冰角 10.b plzzzzzx

垃圾搵食隊

西鯨追和未

屌西又要推過屌

山雞垃圾隊學人讓人

11.5s

11c FT deal?

星力叫我同你講
有本事就起佢底貼埋相
佢想好似池生咁做明星
冇料嘅就接埋收嗲 以後叫到佢最好潛水唔好出黎襯

水手主其它 10 5 100

澳假今季未半大過？

I

LM

屌

原來有出普度,早知唔買

1400 半大上車？

關星之力咩事

Deal

山雞定西流

屌你老母西船

佢叫我po

心跳屌你得3c

做炸兩

14:00 澳職（超重心）

威靈頓鳳凰第1球@1.80

歡迎對家

呢排唔見星之力既

觀塘間橫濱唔知會唔會有慶祝活動

叫佢收皮啦賣料狗

好野

尋日話桑坦德開到11.5b 頭10派 1 $100
而家再留名。不限人數 抽1 派$100
1400 截人數

1001

me

Lm

Me

佢冇ac咩

佢就係冇

可

mee

Gchi

山雞有無人知主場踢定中立場踢？

1400澳職有無人買角大

ME

100都乞真係痴撚線

696好波
差水手角

角大黨

無本事，但唔收聲，hk有言論自由ga
佢知情不報，人格都有品題la

Allin咗最後啲錢跟你 祝中

夠食3日

笑下都唔比

一個lm又不限人數

洗版洗到 好似我咁永遠頭10抽1

控制人數

係law，此地無銀？

Woo，Real？

希望上半場已經幫到你

Ok

lm先，中捐星火

佢唔出黎邊有得笑

今日正定反手..

已經40幾條友

我情願捐晒去星火

有開過，閪部聯半場2.5b都試過

係呀佢收2000一個月 我之前pm過佢問，不過當然冇中伏

正呀 唔好再問

.

有無圖？

上盤大船

星之力係咩人？ 同yy同黨？

截左 唔駛再留 唔好洗板

14:00
3格了

angels heart beat 10.5b 10 1 100

有

等足水買一格

想死有冇手足了結我

煩唔撚煩呀收嗲啦你班賣料呃錢狗，點7都唔夠你班垃圾7啦，面皮成寸厚，係禁撚有料就上左黑卡啦傻西，仲撚洗係到賣料呃錢？

而家成版都show blocked user

日職最後一輪都無乜波入，屌

水手2:0 係咪4:0就有冠軍

原來心跳係10.5b
-8c

真呀，縮住黎屌

邊個賣？

Sor lor

水手輸3球都冠軍啦

。。。。

4-4 4-5 4-6 4-7都冠軍

@starpower

就咁都冠 係要東京淨勝4球先係東京冠

佢講得冇錯喎4比0
係冠軍

條友燈閪黎咁都夠膽話佢賣料
你飲大兩枝咳水？

上次星之力又話唔關佢事

原來又係賣料狗黎？

東京贏8:2就得

係囉輸埋都冠軍啦

賭波就賭波啦入黎呃完錢做完過街老鼠仲好意思入黎串，講撚埋咩咬你食呀個d 7野以為自己好撚型咩傻西

個肥仔真係唔識架喎

屌你老母我有證據，亦都有受害者之前上嚟講過

心跳唔刷角

屌....原來波枱最活躍個兩件都係咁

星之力賣料 yy唔還錢

都係個句啦，你係有料串咪show 你張馬會優越卡出黎囉，無你就縮撚返入你老母個西到啦垃圾

柒少陣當幫忙啦肥賓周

客其他150倍反CUP

不嬲都話佢星狗嫁啦

你咁大聲
應該有黑卡

More

4:0冠軍 冇講錯

你就偷飛

借錢唔還同呃人錢兩回事

留名睇ky段野變金剛棒

起碼唔似班7頭呃完錢仲大大聲串人

我要睇證據我要食花生

成個波po一堆2打6

你又清楚，唔係唔關佢事，只係佢知道YY有呃$$$$，但無份。

不過有人傳之前d人想開外仔搵星之力，佢介紹YY。呢個唔肯定所以無講，只係知道佢一早知

萬歲型到

想知星之力呃咗你幾錢
咁大仇口

波po 100歲唔死都仲有花生食
賭個波都成地花生

10.5s

屌....原來波枱最活躍個3件都係咁
大岩偷飛
星之力賣料
yy唔還錢
仲有冇???????

原來係你

之前爭啲搵咗yy幫我開

底層老千

輸呀

星之力都有可能招人玩poker之後呃錢

Old seafood

無比人呃過，純粹睇唔過眼

西流禁屌 gel

因為出名個d走去呃錢賣料嘛

等我講番個真相啦
外仔係由SANA打靶池傳開嘅

真 好波 gchi

屌....之前仲扮開群賣料 原來自己真賣...

Yy比人踢爆又割席 賤撚到

山雞被禁屌

仲以為你比左錢入會

姐係正義撚啦 咁關你撚事咩

你先係 琴日派錢都要比人jer
潛了

我憑本事乞錢

又loop

派我未 一次都冇

晏蛇亂屌河馬

西流禁屌輸2球

清水山雞求c

我個10.5b

西悉尼流浪者-11c
點叫!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下。。。。即係有人有比$$$
等我一次過整合晒，ok？

而家賣料外仔仲聲大夾惡，同d黑警有乜分別

月亮爸爸派

。。。。。。。。
原來真相係咁
我都有玩個poker
中咗圈套了

原來星之子都有份？又話fc左

同埋我講嘅係呃錢賣料個班，無話係佢

你識西玩poker

偷左陳先生張25000錫菲聯出黎搞笑者

YY係呃錢

西鯨比馬-1

原來你都有份

咁叻，自已開果個羅

好撚好笑咩
仲有mark左大岩
搞笑wo
又唔好笑

鳳凰仔-15c

降班3選1

50步笑百步

1:1

西箭空難未

神船我屌你呀

水手咁易
尾盤咩位？

神船好波

心跳角大又冇晒心跳

神戶勝利船1 :1

講兩句就話正義撚關我撚事，禁我講野又關你撚事咩，縮返入你老母個西到啦

閪船又呃半大

中咗圈套
仲要比金木蛇咬多啖
針

屌波啦 我想叫角呀

心跳唔撚刷角 落去踢附加賽啦

水手 前鋒有角未

你地條氣唔撚順嘅唔好係度打字
約出嚟打番場好撚過啦
見你哋條氣chock住chock咁辛苦

咪拉大岩la

澳假客隊入波未

心跳刷未

三箭

西悉尼禁屌

似yy之流chok住條氣啵

666666666666666666666666666666666666666

真 $100我 公證人

唔甘心比人係到屌

禁屌失波澳假常識

要12!!!!!

點解會咁on9 買心跳

岩岩落左+0.25@0.9西流
希望唔洗驗腦

吹多一個鐘水就要專心度波

有好料一定放上黎齊贏

敵人只有一個

你班仆街外圍

就係你

3次有幾多$$$$會唔會佢贏多左先比d你，等你繼續先？同埋而家揚晒，你仲有無玩？可能而家已經變晒質？

幾時有精準岩sick

係邊個
呢到個個都賭外仔

西流fg+盤

紅鑽角大

你接埋啦 唔好出黎襯啦
見到都心痛

澳職數角開始！！！

輸到要度頸多d

西悉咁屌到變平手盤

妹左十分鐘乜都冇

勝利船要勝利

閪船我屌你老母

山雞針

神沙海水 四場大晒 派一個$200 唔走數

閪鯨追和未

ok

西船好煩

幾個鬼佬正仆街

唔會再打分析

呢度根本冇人理

直接出飛

神船果然沉船

No c no ball

正義都要比人罵，個logic其實好勁
姐係我地hk幾百萬人出黎行，就係睇唔過眼政府同黑警咁，所以d深藍就話我地唔啱？

澳職入波未呀

煞科無波入，正仆街

東京入未啊

上盤踼到變左下盤

U mean 偷飛?

東京去仆街死啦

澳000000

696入多球燕梳啦 唔想陣間連屍都無得收

唔太明點解呢場D人買東京

最好笑係自己做錯仲要屌返人地轉頭，7左靜d都話無人理你，仲好意思死返出黎，咪撚再呃錢啦直接去做黑警算搵仲多

西箭我屌你老母射十鳩幾腳都唔撚入

做咩

有冇人解釋下清水仲係3c 係咪無咗心跳

搞亂波po就係你地唔岩

Yes

7777777777777777777777777777777777

一早冇左 入定錢

有真人相有圖有證據嘅比我
我幫你貼

澳角大？

如果正義都有錯，咁生存仲有乜意義

10.5s西流

西悉心跳齊冰c 針了

過關串佢角大 得佢一場咁細

東京廢到咁 想點

西悉落緊飛?

同班狗有咩分別出黎隻抽

88888888888888888888888888888888

大阪快啲入多啦

場場都刷 呢場冰到傻

西箭十足十想比人 1射中1入波

屌你老母湘南比馬

受讓平半落到平手低水

山雞刷刷刷

講多次，我屌嘅係所有呃錢賣料嘅人，唔係針對某人，唔好叫我攞mud mud 77 個d 證據

一講出黎隻抽啲人潛曬水

88888888888888888888

神戶隊仆街 入多2球未 直屌-1想驗腦

紅鑽10.5 b上船

湘南唔贏落去踢日乙啦屌

聽日維園等

佢有佢呃 你有你屌 都唔知你嘈咩鳩

刷未呀澳職！！！！！！

場澳職係度散步 叫閪咩

日假角細日.輸死人

永遠支持老母

全黑，自從你改左呢個名之後。。。人都變了

你咁樣屌冇用
約曬班撚樣出黎打番場
打到佢哋跪低認錯先得

你識講我有我屌，我屌嘅時候關佢鬼事？

支持手足嚴正執法
堅決反對分裂ball po 嘅外國勢力

船 水手 東京 入未 屌你老母

咪飛機丫

東京 魚 北海道 羊盤 5 1 500

100% red

佢贏唔贏到都成問題

lm 東京邊有可能

屌你老母西鯨比馬入未

我意思係花生友出咩聲姐

11.5s點部署

紅鑽1:1 臭腳再刷未

9.5

好 比啲教訓班撚樣就岩

....

大阪紅鑽是但入多粒

原來你又改左名

山雞邊到撕飛近

Ching 我有證據，整合下先

1c

明明你都好正氣ga
係唔係有人教壞你

你搵到sana 未？？？

波po啲廢老藍屍多到
有人賣尿呃錢都唔屌得

東京追和是夢嗎

你就走數
老母條數肯找未

水手紅牌

上番水啦佢

水手rc

閪流入未

西悉尼上場禁屌噴精

水手red

水手龍直紅

閪船同閪鯨入未

個堆應該廢中黎

狗會開咁撚多9.5 屌你老目

屌你老味澳假嗰場開波未

水手rc 東京追6球反cup不是夢

戰神卡

神船開到-1派

全黑變撚哂啦

有冇劇本反吸

合理, 個球證on9, 本身foul都冇吹

個龍jm9
想送6粒比西京

想講咩咪講咩囉
係到單單打打

唔關我事都串埋我

唯恐天下不亂咪你e d人

明明我只係食花生

追和都收貨

拖時間訓地訓到完場please

有var嫁咩j league可以咁樣比翻紅

變嗲9
佢本性黎

你指佢有應你定波post

心跳大 -2

買左水手主W

日假最後果場都咁難估

睇下出到黎邊個驚
yy爭落咁多街數

咁耐先比

清水goal

旁證提球證

汪汪汪

比馬肯入未
係未想落去踢日乙呀屌

發夢啦你

無晒正義感

Tg上水
我都味po佢屋企人地址

個龍犯 紅都無十二

呢場山雞最多輸半 什至贏埋

信我

沙岩 10.5b 10 1 10000

佢話本身日乙 無所謂

心跳入了 人妻刷8角啦

屌你2句就話隻抽先可以屌，唔怪之得d死黑警7左都禁撚串日日撩人隻抽啦，原來香港政府先係正義以後唔出去了

靜啦屌你

禁區外點12

心跳飛腳頂住

你點解會連佢屋企人地址都有
佢唔係話訓網吧咩

比馬全隊快點死

派完你上10000 再派返我

2:2

池生？

球證真心膠, 旁證提返, 呢d關鍵比賽寧願改判決都唔好判錯

垃圾 龍門都唔係禁區入犯

696唔撚係啊，入得一球重要烏龍

516留tg

咁撚窮?

佢之前比過我

你知唔知全部人block左你 你自己同自己玩

山雞輸半當贏啦

屌佢老母
人地有人地屌
你有你花生
差隻腳埋嚟叫人收嗲都有

廿分鐘 水手頂住

唉
輸到無心玩了
前鋒-0.5 水手3b 比馬-0.5
3串4，唔中今晚波都無錢玩

其實唔駛咁嬲 冷靜啲

唔駛咁認真

神船屌你！

場波有咩關鍵
東京會贏到六粒？

。。。。。

澳假刷角未

波po唔屌人唔通屌波咩

又全黑

東京big c fast

西流係咪唔識入波

水手東京刷多4隻

澳職再買半大斬手指

刷啦雞 水手

我無單打你，只係你咁回覆人個含義即係好似佢唔啱咁，但佢只係伸出正義之手都有問題？我唔介意你食花生，不過你d回覆就。。。。同埋我無串你，你諗多左

你咪做緊同一樣野

服了

神船好撚廢

澳假乜春都無點叫

嘩屌你半3全3囉

係馬會見到班阿叔 屌個龍門 笑死

人妻乜料呀

人悽追和未

神船

船 水手東京入未 屌你老母

開個post慢慢屌咪得 自推爆post

上啊神船

刷角啦

老實講我睇啲人互屌好過睇報假睇燈閪睇事後水

佢地係咪唔知有得block

鳳凰收夠飛 開始刷角

有波入就上盤易能到
比馬入波送鳥西去死未

山雞踢緊乜

原來係你發動戰爭

角 山雞點叫？ 角角角～～～～～～～

澳假9.5大 double 大法

乜撚野全黑 屌你老母做假

水手頂住

我知你冇串我 語氣重左 sorry ky

乜又有交打

咪屈

勿得罪晏仔了

西流球員好撚燥

死狗咁

西京贏波 10 1 10000

船-2 腳-2 花-2

ching 好幽默

幾好笑

屌你老母無角 仆街

降班料

心跳仲係3c

要睇真飛

要角
幽默係冇用的！！！！

一陣就紅

水手唔入比人入啦

想做明星可以話我知
依加池仔出街唔帶口罩唔得掂

東京10.5b入唔入好

屌你老母西船 全隊斷腳空難死啦

輸緊兩粒叫追和？

鳥西和波我扮狗叫

西流已經急不及待收錢了

北海道和波
東京 696 心跳全格 10 1 100

真心無串你
和解，ok？

錯咪認囉

唔撚鋸條正義撚d語氣姐

講咁春多野原來唔撚關佢事

幫屌幾句拎晒光環

原來花生友黎

?

落左馬會

人地有禮貌姐

10.5 9.5s

琴日西左法蘭 國米 買左山雞 係唔係又要諗下場？

澳11111111

水手半2全2

澳假踢緊乜撚野
波又唔又 C又無 點叫

波po動盪 唔屌波 屌人

係

神船2-1

東京刷多4角

支持bill gor

3箭8c 睇下有無10c先

人妻quick la

爭比馬呀

佢枱底屌撚到你反白眼

閪魚追和是夢嗎

池生

幫你叫

西流識入未

東京放棄左

我就係要呢啲啊

2020年都黎 仲有人未戒賭= =

澳2222222

追和送口爆

呢兩隊波黎搞笑

1